[I/A] 第七史詩 Epic 7 (128)

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

估唔到仲有新post 之留名

咁即係 30抽追隻木埃較好？

YES,打龍11,水奶+3星水桶+3星水刺已經夠打
不過30抽博木埃應該唔易,中泰溫都可以諗諗

巧 唔該巴打

入黎就係為左睇佢幾時執

新手都係買acc入坑，已過10-10，想問而家係咪練起咗暗25上6星刷狗糧先，之後再上dz 木扇 聖女刷龍11？

Btj，30抽只中過泰溫無要到，搏到最後10抽中咗重複田奶光暗抽唔中5星

我就係要依D

我啱啱炒咗30抽 乜鳩都冇

養生留名

努力抽推圖做冒險家任務同抽限定 雖然我見風評好似麻麻 但話晒係限定
睇返我應該同你同一個地方買acc

5星都無選?去到得番幾次咁上下屎都要食
希望你打到10-10光暗中5星

聽日會唔會無更只係開活動第3PART

尾5抽 炒哂 好灰

今日有直播wo

唔知有,不過SG邊有咁好死,實拖到最後個星期先大更
諗唔到佢聽日仲有咩可以開

Lm

啱啱入坑
留名

就黎新人多過老屎忽,好事黎

新手留名

abyss 100

原來琴晚已經有預告,估唔到SM轉死性開左先
仲諗住佢會拖到月尾先同其他野一齊開

今晚直播仲有得預覽
月光夏洛特
卡威利＋神器
收入係咪跌得好甘,咁勤力既,好唔慣

開盤
我賭聽日卡威利同月光角全部都未出
要遲多1個星期/月尾先有

復活節先有

.gun卡威起碼下星期
俾盡出深淵

深淵同新章都應該聽日出,其他就起碼下個禮拜開始計起

90都未過

出深淵都好,起碼有d野要用腦打下

原來零課要5000up
其實唔係 係要打團戰又零課先收(30000HKD以下)

預覽應該未出,預告更新都係得深淵同第9章,新章裝備希望有用
依家佢似想放技能組預覽出黎睇左玩家既回饋,要NERF就改左先正式出
減低角色過強/玩家不滿既可能

官方幾時可以派件爆傷衫/鞋
成堆福利裝都係爆傷手頭戒都砌唔到套

其實佢咁做係唔係因為日服出左既關係
日本game好似呢家唔比nerf抽返黎既野?

邊洗5000up，大把4千幾巴打
打團就得，雖然話3萬以下算零課，但其實大把人課過3萬，我相信。

新手lm

你咪係

守到5000 分
但0%防守率
攰到想棄

我真零課

4千加打ai 既石分分鐘多過死守5000

又唔一定嘅
我5000都有打ai
不過你會唔會打埋友情嗰5場？

same,所以我落番4000幾分做咸魚算

睇心情

新po lm

我5000分都長期打ai

係咪驚執所以又開直播

見到月光夏洛特就出
又想講多次 邊條傻鳩譯左個名做夏綠蒂

聽日更新懶人包:
2圖第9章
abyss 100/f

完

執未

我記得你好似用光公仔守到下

就執史詩

又係乜都無

係就快

basar counter？

單體解BUFF+增CD好似係2技
3技就全體 無視30%防 速+傷害
玩速2技破木埃再暗拉上黎3技打全體,一隻做哂破木埃加打手?

講緊邊隻

卡威利

睇佢技能加乘點，如果高嘅隻野就自己buff自己再秒對面嘅痴線佬

基礎1300攻119速,陣容+攻%

睇完隻新ml好想掉我隻ml ken落垃圾桶，食撚左我個保底

好似好勁

100塔攻頭,爆傷戒,免疫血錬幾靚
地獄迷宮/迷宮改版在3月19號放出

有咩技

木埃守隊時代終於玩完 好感動

埃泰攻隊玩完未？

2技passive crit -30% damage to caster, 10%(min)15%(max) to allies,3技無視50%防單體, 1 技平A 有1round免疫buff

抄唔到圖
上面堆圖咪開呀睇唔到

2技好似光亞敏，即係冇得用金剛石
之後就要睇大技倍率

睇佢demo無buff扑落暗拳打萬7

到時等埋食評先抽

完剋暗拳

唔知對面咩裝
打Npc暗龍都可能有17000

2技佢自己係30%，仲會push自己15%

內建龍媽神器同杜蘭月

光版無限免疫火蘿，feel到用埋社蘭月會好屈機

不過佢本身無視50%防，呢類技個倍率都唔方高得去邊

S1免疫剋埋暗臭西

出反擊裝好似幾好

係 5000分 淨係打復仇 勉強夠做

諗咁多做詳
最後都係畀暗刺水扇屌打
如果有一隻係上場就禁雙方復活，我一定賣樓all in

你咁肯定？佢3技轟落去仲會回血

女一定抽 性能已經係其次

水扇3技轟落去你免疫又上唔到,血又吸唔到

水扇禁強禁回
有啲水扇仲all in攻擊，靠飲料打傷害
暴擊減傷都冇用
然後暗刺致盲
Miss同致命又回唔到血
如果大技秒唔到佢哋會打得幾辛苦

新水限,光夏,火卡威利好似卡威利最吸引
3屬史詩 ,限定/光明?企開啲啦

咩都講配合嘅 單體能力黎講算係咁
係咪應該留番個保底俾佢

我條jer仔叫我去抽

招大咁有誠意唔係唔抽呀嘛

唉 睇黎要努力刷神秘 唔想再課金

想問暗25係咪淨係拎嚟pvp? pve是咪唔使落佢？

帶肥第一把膠椅

推圖用佢好似有點廢 可能我有龍女

龍女都想拍得住暗刺?

你隻暗25未有裝
有裝既話刷肥好用又快

睇嚟係 我又真係冇升過佢同埋空裝
而家用緊呢四隻推圖 龍女冇得比換走佢好冇？

想問下PVP防隊 暗兔+木扇+暗卡 最後個隻你地會用木埃定新水英?

推圖落DIZZY變EASY MODE

agger,一奶一破防dizzy 暗刺easy mode on

新限定暫時套路係要求你每個角色都快，如果對面火盾光埃插隊就gg，除非你好肯定你暗兔拉完木扇暗卡都跟到

好大個春袋

俾你發現左其實佢係王子扮

原來係男人黎 唔抽了

世界一ザーメンを大量に発射する男のぶっかけSEX 系列

偽娘正喎

所以,日配呢?

木扇 木飛劍 點揀

兩隻唔同定位

木扇先啦,好多地方都用到

破甲啫

ok tks 巴打

木扇100%全體破甲
1技打血%

pve好好用
pvp有用

暗刺pvp pve都係超班 1帶4完全冇問題
換左龍女套裝俾佢 包你有新體驗

如果冇暗伯或者歌姬係手 木飛可以唔練住

多謝咁多位巴打

想問下有兩隻水奶係咪升星果陣食一隻黎升獻身？

係
升星順便升陣

有冇人知可以點打呢隊
Total 打咗20次全部輸
2隻輸出100%爆，190速左右
我用3保1，有埋暗龍都頂唔住2波大
就算頂到，俾佢復活，輸出速度太快趕唔切打多下
又快又痛
第一次見到一隊係完全打唔贏

直接核平佢啦
拉g 核爆 暗兔一拳打死佢光僕

屌終於贏到
仲要贏好彩，水扇miss咗我隻阿伯，唔係都係要輸
突然覺得自己好撚廢

就算秒到，咁嗰2隻輸出點搞？
拉g 暗兔 暗龍 寶馬？

速夠快既話
暗拉 AOE打手 暗兔 是撚但

唔既快要睇你有咩角

核爆一係光大波一係暗卡架姐以家

埃泰加隻速陣快過佢已經贏左

當然要有隻高攻aoe
好少少有升陣木25佢就已經玩完左

謝指教
不如190速以上仲要夠輸出秒2隻真係難
你話有暗刺幾好，直接起身一個大佢哋肯定收皮
為咗出啖氣，浪費咗120石

守門員打和都當贏

已經試過
我木埃237速
木刺+火槍先啱啱好快過佢
推完又畀佢超返

50%miss
又係輸

全滿陣？

木刺得s
sor lor，我廢

你供到佢上大學

打到上5100已經算係咁
上過一次都覺得好攰

唔緊要啦
自己都上咗一堂，原來啲人可以咁撚勁

棄驚留名

用elena食完佢一隻輸出之後無敵

見到巴打你對手個陣我應該用新水限+火泰+暗兔+木25
如果假設前提我搶唔到1速,我就應該用暗拳+暗龍+不死佬+暗蘿/暗熊(搏閃)
黎打
都羸唔到就投降

火泰係邊隻

BUFF左幾次都無咩人用果隻火親生女

幾時出skin

佢夠膽出真係狗衝

起碼下個月啦,女子高中生泰妮

真香

唔該晒巴打

想打深淵，快d開啦

月光大春袋連傷害倍率都咁高

有解包啦各位
大春袋s1 pow1 倍率1
S3 pow1 倍率1.5 對暗1.95 3cd
結論：絕對有能力一劍秒暗拳，全輸出暗大叔可能都要死
必抽

暗大叔成3萬血都一下死

SG唔nerf呢隻野真係唔想再玩pvp

如果春袋全輸出，有攻擊buff，可能真係會死
佢s3穿50%防，然後對暗有加成
唔死咪燒魂加多turn囉

Btw
要賣ac快賣
暗拳好快賣唔到$6000

睇吓暗蘿菲
有先例

Nerf得

應該就唔會一擊殺到既，除非有攻up連輸出裝

佢2技都保到佢自己飛起，着Charles嘅裝都打到你不要不要

9章換,有錬用

自帶強化版公會神器
真係賭撚都未必秒到

維修加3個鐘，有冇人貼火泰幅圖

71鍊無咩興趣

再配埋隊友分傷

唔L係呀嘛，我仲未清體

唔怕每人都有 鬥秒

任抽架wo

國服未打會戰...轉左下午維真係好ON9

屌你到七點

我覺得隻角帶個寶馬加防，杜蘭月，吸血套，普攻可以完場

我諗有必要刷到賭撚5000攻300暴

呢條All in 生命力嘅鍊有咩用

隻game個arena又會用電懲罰持久戰，跟住又出啲鬼死咁難殺同反一波流嘅角色，遲下可能打一場pvp打到2046再電死咁輸

垃圾game 未打會戰

咁少野都加鐘

次次都團戰日extend main time，有冇得extend埋團戰時間？SG唔好咁on9得唔得

唔on9就唔係SG, 本身仲諗住破戒課俾ml charlotte, 依家都係不了

其他forum 啲人仲話營運好好人

因為有野賠, 遲D冇緊要

提早半個鐘開ser

留名一陣好多人問9x層點打

91已經撞牆

So rude!

me too 第一試已輸

下次更新改易,所以其他更新拖遲,計畫通
利申未試打

嘩我屌你咩

已過

有依3隻加一隻打手輕鬆過，操作失誤先死一左

暗龍大技擋佢大，水扇破落防殺菇，帶1單體輸出，奶。 黑菇減防，紅菇減攻，藍菇減速，金菇強化不可

91層9打都贏
92就要先秒隻c

原來d菇有唔用功能

見火屬放隻水扇入去已經屌打

btw 飲料神器可以打到d d菇同無debuff都扣到boss血

83可以全程auto，不過要打耐啲
驚嘅可以手動

懶人包：
有buff就上
包包頭普攻/寶馬2技打後面
其他all in 冰兔

ok 我打後面個隻先啦咁thx

岩岩抽到夏綠蒂
洗唔洗練？佢改過黎，值唔值得練？

同埋神秘抽有歌姬要唔要抽？

等有buff先打91層

92 痴撚線難..點打機

應該都係毒弓

毒弓又要重出江湖

要加多左隻解buff
咁就0難度

91 暗槍 龍女 性女 歌姬
92 單手 dizzy 歌姬 坦
93 same with 91

Typical ml Tywin

冇消buff 英 尷

鷹盾

比暗蘿carry
最尾10%左右3隻猝死晒
本身諗住輸 點知頂到完場

佢另一個問題就係只係清到最左手邊個DEBUFF
即係假設佢再中埋泰溫破防都只係清到
佢隊友個無法強化同佢本人嘅破甲
都係死晒

請問 新水限使唔使抽？

限得既都要焗抽嫁啦.

有冇人可以指點吓呢幾隻點配好？
好似整極都唔夠勁

木正太 水11秒手/PVP核爆隊搭無敵英
火弓 木11睇呻吟專用
光團長 出左免疫套之後失色不少, 以家可以搭木埃玩控場 pvp專用

新手既話非必要
但有能力建議抽 因為限定要復刻唔知要幾耐

唔該晒
但我木正太搭光呀敏打水9 都好似冇乜力
係咪唔夠lvl 定裝太廢？

打唔贏97層

要秒水11d裝要好勁下
一開始玩建議農一後時間龍11先 d裝到到都岩用
或者木11打套勁既攻裝 先再諗秒水11

92已卡

91 都未打

我用木埃DIZZY艾蕾娜毒弓都幾安全磨過
要打後面隻BOSS先,木埃3技留泰溫上BUFF之後先用

照咁睇，應該出年又搞投票嫁啦，btw我都覺得係聖女贏人設，技能，c詩度完勝

一年左右啦限既話

無dizzy, 木埃50lv無裝

兩隻拆buff加毒弓，先殺好基友，確保泰溫每次開大技都冇buff就好易過

same

有冇人有追開劇情
我正式宣布木gay同璐璐卡世界第一
不枉我由璐璐卡出第一日用到呢家

雖然呢家剩係拎黎打迷宮

未打第9章唔好劇透

其實我都未，但已經比fb d台妹劇透左

台仔

木狗 +暗龍+ 包包頭+鷹盾過左92居然!
打左半個零鍾

94木扇水扇微微安艾蕾娜快到幾分鐘打完

知唔知隻野心份子泰溫係咪buff左

Send多次畀你睇

係咁岩佢唔中姐 佢中左DEBUFF對面水琴都開左技

100%resist

巴哈見到 CLS

即刻唔撚敢升

已過，儲狗打盾既對決，消得切佢個強化就win到，我帶木埃加木飛

其實我唔係講緊你呢個，純粹係問下佢係咪有buff到？

這些機會凡人唔好諗太多

岩岩打完第九章，好想快啲出終章

我當初都係帶木偶拆buff,其實唔難

我之前以為個d水桶兵必出，點知無強化出大唔會彈出黎

開波前睇資料嘅重要性,不過佢啲description水蛇春咁長我都係入到去打中伏先有心機睇

無錯

好刺激

係唔係一定要毒弓

唔係，只係毒弓好快

但係個盾係點樣破先10round

我木飛木埃龍女包包頭
打法
第一輪盡量呃靈魂
第二輪先殺法師，泰溫出大之前一定要無強化效果，因為會出水桶兵。
如果佢開完大會接基友combo就可以用包包頭燒魂大技。
木飛2技盡留俾木埃防止消唔到強化效果
木埃2技可以等基友出大之前放搏閃避
殺左基友之後儲夠80靈魂，等佢出完大先打佢到7成血，之後連用兩次放狗破盾，再儲到60靈魂，破40%血個盾。最後all in破防打死佢，佢殘血開大會召水桶兵。
祝你好運

想問下大家, 鍊金術師之塔 大家放幾多點氣息??

我all in
個塔愈來愈重要，又鍊裝又催化，順便拎強化石。

基本都133
不過都要睇你有幾多氣息
我升到333想再慳d錢

請問無課有冇位呀？

團長話睇埋今日團戰再決定
等消息，你地係咪3個人?

Sor 有4個

咁未必得，暫時我睇就1個位就實出到既，佢明顯hea打。1個就hea少少成日打一兩下就算。 睇小豬點決定。

好 我都問問可唔可以分批 感謝

睇完二月廿九推個post先

問個新手問題，而家呢個支線活動神器洗唔洗升lv，定係由佢1lv 15%算？

另外係咪要裝落暗25（手頭得呢隻帶得郁3狗糧）帶3狗糧刷中級，咁刷好似會慢好多，同埋打pvp又要轉番雙子神器

可以裝落金狗甚至銀狗 幾場先升滿一隻唔算太煩
神器唔使升LV 神器經驗值太貴

唔該巴打

個盾冇辦法被解除
即係要捱打？

毒 流血 之類嘅負面狀態先消到
上面技能有寫

集思廣益 買唔買好？

放狗

我到3日出一個同你一樣既，升左一次抗

感覺浪費左百幾萬

e7日常黎，4個靚屬一樣low roll

深淵98層，俄羅斯練膽大法

我見到有抗都諗左諗
不過最後都係買左

打咗半日第100層
抽完又係冇5星
打咁辛苦得個吉

點會得個吉呢，你蝕埋時間架嘛

胡大大正常發揮

有冇深淵91-100懶人包

終極黑仔王

92層暗泰dizzy mvp

畢業了

終於過到99

打左成日過唔到 點過？

我用暗槍，水祭司，莉莉亞斯，偶像過，有莉莉亞斯夾攻就算佢加我cd都一樣頂到

又出d垃圾關出黎 幾日打哂

老屎忽繼續無野玩

跟住三抽三星

屌100層好煩，冇錢換裝唔夠打

打唔贏木gay

點解你地咁多石強裝,我咁多件新裝一件都未升滿
啲補又練度低頂唔住99層光大波

我用四肉陣磨死左佢
總共放左4次狗

啱啱打完
寶馬包包明星暗槍
輕鬆過

嗚呀，終於過到，最憎呢層，不停賭rng

我啲補練度都低，用pvp黎計我諗都係4000分練度嘅補

佢普攻又減火,有排儲

用反擊，補番一火

我用暗拳3保1慢慢反死,點知你仲癲,4隻肉

100層影片
得閒記得支持下

每晚8:30有直播

新手想問下地獄raid有咩auto隊介紹?

打左幾次速攻唔到，嬲得滯玩4肉

今次到98

98最易喎,索爾一隻攻手都勁快打完

我91都打唔贏

有無100教學,睇唔明點打
艾蕾娜又幾好用91-99我都用佢

你打黑菇可以破佢防

水琴堅好用，我100層都有用佢，不過配暗法

第一階段直秒boss
第二階段打龍要小心上3個debuff
Ravi普攻挑釁，二技暈人加減暴擊buff，大技復活一隻細怪，而且用得越多越痛，被動受到冇暴擊嘅攻擊5下，就會生成一個無法消除嘅回血buff俾全隊

兩隻細怪，光嘅會減你回復量，暗嘅減你拉條量

打法，殺暗卒>光卒>ravi特別復活生兩隻新卒>暗卒>光卒>ravi>暗卒>ravi>暗卒>ravi.....,唔順手嘅可以試下先殺光怪要殺暗怪試下

毒弓打法唔知，你可以上網搵下

國際服LIHKG招人

幾時考慮下加大個裝備欄 就黎唔夠位用

想問合專武係咪黃色條就100%最高%屬性

將唔用嘅裝畀垃圾著

今日終於係公司坐定定咁打到93

合到max

深淵又過唔到會戰又和想棄驚了

每日一棄

真係難服侍

有冇人覺得第二部故事差過一部好多第九章直頭好似想趕住埋尾咁

btw,新限升完之後都用唔著

點解公會可以又無團戰打

唔夠人?

打算抽偶像，但中咗暗拳，知道大家覺得佢係垃圾，但係新手可以點樣配置打pve? 定係直接入倉當冇抽過

隻驚肯一次過更新多d野未
未撚見過1隻抽野驚1個月先有1隻新英

新手資源多角色少練度低嘅情況下暗拳係好有用,pve好簡單俾吸血裝佢就得,pvp就進攻比較有用,配埋免疫套,上4000分應該唔大問題,之後仲想用佢就要再配過裝同角色

更新得快又話迫你課金
更新得慢又話悶
E7玩家特別難服侍

啱呀 前排2星期1隻新英俾人話快
而家慢又話悶 重複又話重複
內容量差啲 但我覺得一個星期更一次都算係噉

水扇又改番好？之前反擊完要下一次群攻唔加專注，而家好似連對面ssb反反擊都會加專注

國際服lihkguild 有1個位~ 想join嘅留個game 名

一年冇玩 今日入返 我應該點入手好
我堆角色仲打唔打到

快d抽而家隻水限定水弓先

抽咗 神器洗唔洗追

個人覺得唔需要特別追

利伸：保底中限角之前已經中左神器

請問打世界王有咩要注意
打極都係S+

點先可以打SS或以上

公會成員勁，自已戰力高咪得

未試過3s

點先為止高3隊既數值平均幾多

你地會揀啱屬低戰定錯屬高戰

兩樣都試過，但都係得A+ ~ S+

練唔夠角

除主力日常用緊個d角外，其他角洗唔洗比裝佢地著？

好冇方向 而家係度打返個冒險家

主戰滿到下面d加成條件就夠
最好有埋屬

隊友我簡40幾萬3屬, 打第2輪唔滿加任就簡多幾次
自動pick通常自己一隊40幾萬, 另外兩隊加埋40幾50萬
加成任有哂就應該SSS到.
你試下亂裝D用唔到既+15裝落D未升6星既角到頂住戰力先.我亂裝完每星期都拎多個自選石

岩岩終於過左水11
不過過唔到火十

想問96有冇陣容推薦

試下先
岩岩發覺大多數六星都係啲奶同坦

終於搞惦晒

唔中光暗5星想棄驚了

零課需要你

有保底係唔係唔用抽 暗拳
用來 抽光夏洛特

係

抽兩抽儲下運先，冇咁易中暗拳嘅

差30抽保底
一野中暗拳

why not both?

不要再說了

真係中左?

其實都幾驚光夏洛特自己嗰一招大技打唔死暗拳反而係 光夏洛特玩完

S3倍率勁高+破防+暗增傷
有咩可能打唔死
除非你冇暴擊

之前兩抽搏木奶,點知出紫光,仲要出暗拳,個陣得番30幾抽保底諗住等下隻光暗,而家什麼都沒有了

你打佢唔死佢都打你唔死,內建30%減傷之後慢慢等下Round都未遲

你就好啦我諗住搏暗拳出咗木奶
依家淨返十幾次

係咪踢左人又無set返位

唔好諗啦抽暗拳啦，之後課大額頭

終於露出你嘅真面目

決定停課 垃圾game

唔信邪既後果，嘛反正你咁歐，下期唔洗保底都會中啦

你地依家1516既玩家唔抽暗拳，邊有咁多暗拳俾佢隻光毛劈

唔知道抽光暗神秘會唔會諗住三色5星英雄會易中啲呢

我就唔會立flag既
只能說好多時候天意總會弄人就是了

我feel到唔對路，除左暗拳，我仲中重覆光i同光弓，應該已經用哂啲運係錯誤嘅地方

課完佢有錢咪變好驚到時咪抵番哂

我準備緊隻fat cat工時打大額頭，希望有奇效

唔知，我依啲廢薯

3抽暗25

重覆

咩叫fat cat 工時

打錯，應該係到

出人仔結果重覆個下真係好心酸

要三色5就All in 普通池啦
運氣好可以填返啲窿窿

agger,有賭未為輸

普池不了抽咁耐紫光都未見過

依加課個788落去all in就會有 不過4星

新手加入，請問有冇公會收人？

你咩服?

普池中幾隻光暗

國際服lihkguild 有位

終於搞掂

我已經窮到連呢種裝都要+15

18爆其實唔差 咪粗用

聽日會唔會就出卡威利

聽日更新
卡威利
卡威利外傳
9up下迷宮
完

亞服

96 個堆掃把點搞瘋狂回boss 血，又係咁破防

正，岩先課左個神秘包，8抽出左歌姬
目標達成

暗杰可以單挑

上到4000分 唔夠D坦陣抽 個個都暗25 光奶又盛
自己冇復活角無敵角，而家諗住升下隻暗奶睇下幫唔幫到手

水扇，水龍，包包頭，暗龍

水屬打boss 會減boss cd 嫁喎

又好似係，記錯隊。好似係清怪先，復活1隻殺1隻
蘿菲，莉莉，光瑞，薇薇安

上巴哈睇好似訓住都過到咁，我就打到on99咁

我擺木扇搭3隻奶都頂唔住d 掃把瘋狂攻擊

有隊冇裝

殺掃把先

咁真係簡單呀嘛，第一次就過到

我就包包 偶像 暗槍 木伯
殺掃把先

唔係會復活嫁咩我試過殺完木扇出大招就復活番

大家深淵打得咁快，我92已經過唔到

每次復活一隻姐

96 唔用水屬就好易

我跟依個攻略打，100層打左兩日

有啲人太執着要用光暗5反而過唔到
92 dizzy 毒弓瞓住過
91-100 一隻光暗5都唔洗用（其實係冇得用）

boss戰得番暗杰一隻打得勁快,係咁反毒

冇暗杰

國際ser Lihkguild 有位~ 想入嘅留個game名

而家打到97木gay 好大力

入4隻坦/補 就夠打

除左迷宮中哂

估唔到今時今日都會高估左佢

終於可以J老公仔喇

真係好靚仔

新角 支線 完

D技咁似某黃金聖鬥士轉生到E7

新手留名 想問下隻驚仲多唔多人玩

dead驚

專剋木埃防隊

請問亞服零課有冇兩個位可以留？

無
團員問題已呈清，無踢人

火水刺延遲

痴撚線，97 d 小怪都咁高攻，3奶加木伯都頂唔住

亞服連登聯盟搵肯打公會戰既朋友入團

海豹都冇，宣佈摺得

下期神秘暗拉

抽完，又可以養生了

出3技先

想問下卡威利值唔值得抽？同埋佢會唔會出返水扇比人抽

無水扇好似唔夠人打咁
玩左兩個月到

水扇應該有排

卡威利好似唔係限角? 其實可以唔抽住先既..始終火屬係原罪

新手一問 打完10-10之後係咪升隊水屬去打討伐?

睇下有無人出食評但感覺新手可唔抽

係 龍11做目標

噢shit,我保底出左😢

卡琳打龍10有無用？係咁比條龍一下秒

新手既用送既新手套上路 龍10過左龍11就輕鬆

用緊但過唔到🥺

幫手睇下

係咪一定要升隻克羅澤？
寶馬哥代替唔到？

雷娜可唔可以用黎打龍10？

有寶馬緊係用寶馬，雷娜都可以 3星易升技又可以刷肥
新手恩物

冇乜鑽唯有放棄卡威利

你好多水屬角其實都齊隊
係練度問題龍11係主坦夠硬就過到
但龍10要你4隻都一定練度先得

無咁多樹根反而水11我過到

諗左2秒咩係樹根
其實果條叫人蔘
水11唔適合新玩
農番龍11起碼幾個月先成型

收到 感謝

可以去友團連登聯盟先 佢地收緊人

60幾抽中，冇新神器，都叫可以接受

多你15抽先中，但中左兩張新神器同3張5星神器

情人節個圖畫兌換去咗邊

平時仲話我歐洲

圖鑑->插畫

中暗25 永遠都係最歐洲

邊個話我有

又好似無, 係歐洲狗先有
自派一打

唔係喎
兌換拼圖換禮物個制冇咗嘅

下次請早

唔撚係啊.....

期已過

咁做乜仲比6日時間fake9me

你有6日時間將佢地轉錢

請問暗蘿菲係咪仲係垃圾

勁到仆街

冇心機了

又黎買賣AC致富

有無認錯人

睇完依兩條片,卡威利都唔洗用S2破木埃啦
直接拉條+攻+速,唔破防都打到盾同補13000血
勁到

睇discord個分低到仆街
好似無勁過咁

獨白呀麻,我細細個就睇你炒ac

細個唔識野 sorry

本身佢其他角色都快過木埃其他輸出其實都一樣

新手好多個月前玩過 今日dl番但有啲陌生
唔記得有咩係每日要做 啲角色配搭都唔係好識

想問下呢隻實唔實用？
正打算練隻瑪林塔爾，兩隻邊隻好d?

瑪林塔爾PVE
呢隻比較PVP向

暗兔都係pvp?點解人地個隻咁勁打兩萬，我打4000

攻唔夠姐

即係用攻擊套裝會好d?

打幾萬係因為燒火

噢😯可能我記錯

其實打咁小，求其一隻法師都多過佢，究竟暗兔有咩用？

佢食魂打人好痛

隊友crit一個敵人可以自拉10%，之後開大再拉全隊20同加50暴率，再順便秒一隻
陣全體加暴率，夾埋個s3有62.8%好似。令俾佢拉起既隊友可以無視暴率唔夠既問題，大大力咁享用個d升哂全攻全暴傷既極限輸出裝備

每日重置係一陣兩點?

2點

thx

你仲有冇玩afk arena?

點解抽極都係4星😢

無啦 棄左好耐

Sad
睇嚟你已經無game好玩
竟然玩e7

練明星雞，唔使諗

唔洗咁高暴擊率，因為本身s3都會加，撐番高d 攻，裝入場加魂個個神器，咁就可以第一turn 就燒魂秒對面打手

邊舊神器呀

本書黎

終於過到97,剛剛好死淨明星個陣可以放狗ko呢關真係難打到痴線

坦陣磨就過到，需時咁解

咁係咪即係要用速度套裝?裝速鞋?

同埋有咩英會用吸血套裝🧐我咁岩深淵打緊套85吸血

我暗拳用緊71個套

暗杰,木gay都會用
見過有水扇用最新嗰套

咁低速唔會比人秒咩？

睇你夾咩用
我夾明星隊/木狗

有冇巴絲知點解做晒任抽埋野都冇加？
有冇人都係咁

點解你中文嘅有冇得較㗎

可能未夠數

其實睇你點用 高速就幫拉條 高攻就一拳超人

你試試

佢個介面出得咁衰 完全唔知做左幾多下

保底保到去到呢隻火mk，終於山窮水盡
我唔想課金啊

我連月卡都唔想課

但係之前買咗個skin同埋抽左限定再抽埋呢隻火mk真係山窮水盡

諗起我新手時期頭幾個月出咗兩隻光暗五之後一直就冇出過 唔想再課啦

嚴重懷疑玩得 越耐 個機率越來越難抽到

非限定果d等歪中啦

好耐冇試過100抽內中

我用開梅暄做一速，因為暗兔被動技太屈，出完s2,3 暗兔都自動彈左上黎，完全唔洗速度，專心堆高傷害就夠

呢1%嘅機率感覺低過其他game
其他game得 0.8%中獎，但人哋50抽先出貨已經講緊非
E7下下121？有冇搞錯？
雖然係感覺論，但e7抽卡真係好挫敗
（最離譜係課完$788可以同冇課過一樣）

唔想再課七八八啦 抽完兩抽光暗乜都冇

兩隻仲想點
我玩左就黎一年中左1隻炸

我反而覺得依1%幾高
試過0.9%連出4次，神秘4星角

重點係連中
成日喺頻道到見到啲人連出5星，都係一分鐘內
我自己都試過連出
抽錯時間可以50抽全3星

唔好魚蛋論鬥差好唔好 我見有啲人 課得少但係有四五隻甚至五六隻添 而且有D仲要重複真係等重製又免費換多一隻呀 梗係屌7sg 啦
鬥慘冇意思 我好慘sg可唔可以畀多一隻我

氣息全部選擇喺減少金錢上邊嘅使用 多啲錢用嚟刷商店買神秘抽仲好過 呢個係貼士

仲有企鵝我係唔會食全部都要用嚟賣嘅

有人0課齊圖鑑，你無咁既命又要同歐洲比較咪令自己覺得自己慘 慾望又進一步擴大。
我都見過2百幾月光籤all in 0光暗5
高於平均就心足下，正常100抽2.5隻

啱聽 非限定有棍唔勁=唔抽

你地月光抽要點儲？

一個月平均有4-5抽

我諗住玩新限加高速暗兔
新限齊裝就試下

其實隻game只要你農落去 抽到只係時間問題

開服農到依家，抽唔到就真係抽唔到

日配推遲到起碼4月

卡威利AI會改做S2先應該

下星期出泰妮skin

討12、13
雖然話85裝可以升90 但都好慶幸留咗四百幾葉
同埋我睇到啲嘢 呢個意思係咪即係永遠跳+8+9

地獄迷宮每次入場只可以打一隻BOSS

2百幾葉

肯撚定又係一個月限1-2次咁樣

其實一鍵升+15

指定升屬

咩黎

每日配送
每日送十抽系統

誤會左添

你以為係咩？

我以為四月我地ser都會出日文配音

日文配音

佢直播好似話開番拼圖，你有冇留定已經換哂錢

新手想問你地係玩國際服定係亞服?

有咩角色係可以用反擊套

兩邊都有

木伯﹑木龍婆﹑木奶﹑水琴﹑暗蘿菲﹑暗龍﹑暗克羅澤﹑光瑞兒﹑光泰溫﹑Dizzy﹑Sol

暗克羅澤好唔好用?我咁岩有

係暗25面前
全部都係垃圾
全game唯一推薦角色

差光蘇琳就齊光暗4星
但得番20抽就保底暗拳 抽唔抽好

唔抽啦
緊係等下星期光夏

未換

你地入左會未

在不久之後，也會有討伐的第12、13階段
姐係至少下年先有

小提琴會係19號改版既考驗殿堂復刻

冇畫象

依家仲會唔會有人用暗拉+光大波打PVP

唔洗留番下次復刻限定既時侯開活動呀,唔係點比你玩多18年

Why not

因為講到明剩係出以前挑戰活動出過個堆

好期待光春袋
唔知呢個面版夠唔夠做呢

想問大家 pvp pve 同龍11 推薦咩角

坦 水奶 LUNA 破防

luna定暗25好 講pve加龍11?

龍11先 主流裝都係呢到出
pvp你有暗25訓係到都贏

都啱 依排黑到爆 又保底

光夏可以課到有，暗拳就蘇州過後冇艇搭，抽埋先算

3萬石

好耐都冇用過石買卷

暗拳真係純粹貪佢型

平時有無課包

說好的buff 剎那

強是一陣子，型是一輩子

只課月卡，上次課神秘已經係出光大波嘅時候

暗拳反擊係咪改過黎，成日都唔發動既

爆擊先必反

85裝唔係變90裝嘅材料咩？

300速不是夢

咁pvp啲88裝係咪會變垃圾

個天花板越嚟越高了

咪78同85嘅分別

有冇人知汽水機活動果堆錢同葉點拎㗎？

計次數，抽夠次數就拎到

85可以做90材料
88係咪變孤兒仔

88d主屬都高過85啦

深淵裝就是比較強，一樣係88裝，競技場d成日low roll
有信心90都唔會俾88深淵裝勁太多

卡98

想問依家先入坑會唔會太遲仲多唔多人玩

唔會 仲多人玩

有無話推薦玩咩服？

新人留名

亞服就依度比較多人玩d

回家了

見佢話有日文即刻好有興趣
陣間睇下邊個有份配先

嚟國際服加入LIHKG大家庭，包中光暗5

已過
另外兩隻係賭撚同薇薇安，磨到3成血多d
就放狗，賭撚車大，兩奶互補，夠30魂復活賭撚再車大，放狗完。
btw 個炸彈好似有bug身上有炸彈俾其他傷害打死個boss唔會再放，直到3成血以下

見巴哈都係落光奶
我冇光奶

我對上個堆深淵裝全部low roll，一件2字頭副屬都冇

仲大把人玩，理論上國際服少啲中國人，player base 最大，不過聊天室就以英文為主
而亞服呢就，我氹你入國服所以你唔好理

重點係免疫 無燒傷就唔怕死人

國服lihkg收人
有Tg谷
有興趣可以自己申請或者留tg
福利就係可以同藍B一樣狂中光暗5
想1抽中新光劍就加入我哋啦

個個副屬16，17都6，7十能力啦

1抽中其實唔難，當你之前抽左200下都唔中既時候。

我好似係賭撚、momo、水琴、明星
最後幾rd放狗過

聽日試下先

我用索爾,水琴,momo,光亞敏
30%之後3個輔助打水晶,無敵輪住放,boss放大前有免疫就得

點解會咁

想去8591買個首抽玩下 買帳推薦果到啲角一個帳越多越好？

SG未開發好

官網8月後無更新?

暗25 完

單一隻就夠？

唉，入左坑課左唔小先發覺要買首抽
又無25，水扇，dizzy,咩差都無
打競技場比呢堆sm

見到新火刺幾型

卡威利？咪保底抽

一抽普通簽

其實呢隻唔值保底新手留番d 資源仲好

咁我有課左d既

暗蘿菲係咪有buff過?
依家值得練黎打公會戰?

暗25做膽
想好d咪買個有哂限定角同神器既帳
dizzy,ssb,水龍女，聖女，賽瑞絲
其他op5星角:木伯，水琴，莉莉亞絲，木埃，泰溫，各種光暗5

SSB係邊隻

暗羅打乜都勁 高血抗就好 萬能角
ssb=水扇

暗刺加新火刺都要900台

終於整到對好小小既鞋

新火刺係邊隻？卡威利係法師黎架喎

8591賣首抽個網係咁寫

可能係Krayon

其實鏢靶有咩用？

t1角色

我之前都有類似嘅鞋，不過白字攻我係效果命中，結果頭3下跳哂命中

一日未+15都唔好咁老定

好似多15%傷

係karyon 依隻好型 但勁唔勁

凱隆勁？我升緊較剪女😂

我都係攻暴傷速跳左3下命中
仲有low roll都係死,有件靚裝4下low roll變廢
一日唔升都唔知咩料,希望你好運

仲有減15%回避

呢隻中咩都得呀？

唔好意思我比較新
想問下要4下跳唒同一種先好？
同埋跳乜比較好？
暴傷？

哇9-10 starze點打？咁撚勁嘅

即刻有心機玩

帶奶媽啦，大技車兩野都未死得人，算係咁

基本上所以場合都會見到佢存在，進攻防止都屬一流角色，係得殿堂唔會用佢

記得岩岩抽中佢個評價好差
難配裝 又唔知坦定輸出

想問過完1-10之後果30抽最好要抽乜？

po頭有新手教學

裝到而家都係難配，但係後來已經變成見到都覺得煩角色之一，再後來buff左之後就常見到不得了

咁個結論係谷攻定谷血

谷血收益大d 裝就睇你用黎進攻定防守
防守就多人用反擊
我用黎打rta 所以玩爆傷
但求唔破盾3技都殺到人

2萬血，167速都仲有311爆
打撚死人咩

國際服有無公會收人同巴打可以加好友

啲無用既三星係咪食自己上sss之後就可以當肥料食左佢？

Id?

佢套嘢我大約冇1億都有8000萬
反擊高抗又整過 高速高血都整過
暫時依套比較啱心水
打rta d人成日以為佢係反擊裝
唔敢打佢就會先打輔助
佢3技殺到人拉番死左果隻補或者輔助又一條好漢

藍信一

賣左佢拎銀石 以家好有用>主要每星期都係買 買潛能石/神器強化/人蔘/裝備選擇石
如果成就做到30就唔洗再食sss 可以直接賣
拎bm有上限的

屌

暗拳依加真係垃圾黎

害撚輸我

仆街

快D NERF 比我召回啦

係咪改過黎好似真係屎左好多

好恐怖 跟唔到

神祕畀得你抽即係垃圾

所以暗25呢世都唔會出

暗25刷圖都好勁
後悔無睇攻略木奶起手

在場各位老屎忽何嘗唔係木奶/水刺起手？

起手角

我木飛

木奶

雙5

木奶加親生仔親生仔都而家都仲有用

木奶+水刺,想當年起手辛苦到

當年我連木奶都無刷到，中左隻火蘿+水奶就開波 跟住磨到2046，依家諗返其實都幾正，起馬有挑戰性，雖然最後都好似係用毒弓過

水刺+水奶
諗諗下依家連裝都無俾佢 好可憐

依隻鞋唔跳第一項就得 比dps用

100 層你地點組

跟巴哈仔咁組但比飛龍一招大ko 我打手

國際服Lihkguild now hiring
想join嘅留個game 名

基本上都係木偶做膽加輸出，飛龍盡量唔好俾佢大技出得個round有盾，有時佢兩連擊就清場，同埋記得留意自己啲buff,你冇buff食佢大技基本上就re得

光劍後出暗25大家點睇

自從我啲裝衝唔到速度，轉玩坦隊後已經唔怕暗25了，no problems

真?

如果係我,我就會咁出,連績兩個月吸錢

超舊老玩家，有咩建設定從刷ac好

去買ac

又FF

聽fd講話好易 ban 我都係陪佢玩下，d角係唔係完全跟唔上時代

聖女寶馬仲係咁勁

時代Ge 眼淚，我見d裝都80幾我仲用緊67

我都係，為左雙5星 刷左一個星期

當年雙5起手角色，都到而家都仲用得

食龍大招前 全隊都要有兩個buff 咁就會冇咁痛
我就咁組 打手一定要滿爆（唔計buff)

我俾光刺食埋水刺

明星 暗兔 luluka 水龍女 mvp暗免破防加攻消魂2次大概打左3份2血

成日大招個陣得一個buffre 左好多次都衰左

用埋狗衝

我上網睇見d人話卡琳可以秒龍11
應該點砌裝法佢話個神器用雙子但我無，轉塵埃惡魔得唔得？

木偶配狗應該冇問題，如果木偶個循環唔順就試下等偶像變左身之後先用木飛2技，咁樣應該會好啲

暗兔必要時要留技開buff

水扇換隻單體高DPS試下 明星做頭位 理想情況下可以食一次大就過到

我個舊帳試左幾個陣,打左好Q多次
唔係隻龍下太多DEBUFF再動,就係暗蘿打得太慢
見到上面暗兔先記得自己有,兩次就過左
不過屌佢又3隻3星

最後跳左下

19爆率已經好靚

水扇其實幾重要
佢要幫手破龍防破防 同埋血肉髓補血

國際服Lihkguild 招人
想join嘅留個game 名

明明記得之前都幾穩 岩岩三場翻一場咁
唔知係咪依四隻有nerf過

冇nerf 係咪破唔到盾咋？

dizzy轉水桶應該仲好

刷破滅裝難刷到
想嘔

屌過到條龍又黑仔比小怪同暗蘿菲集中打死左偶像

睇下升唔升到先

卡琳好食裝嫁，又要高攻高爆擊高爆傷高速，你無其他破防英既話重要高命中。
佢搭雙子最勁既地方係2技爆擊會追加1R，如果用塵埃既話我寧願用小水刺/水桶好過，前者上毒，後者破防

叫我？

Lihkguild 未打會戰嘅記得打埋佢 差少少就贏

係叫你呀我記得你隻水龍女重癲

唔買泳裝，無野睇的

你掛龍11會睇住個mon?

問題我平時睇水龍對波多

新手自動到龍11之後好似即時冇曬目標咁
依家係咪慢慢升人上6星+6覺+升技就得

睇你鍾唔鍾意玩pvp 同rta
鍾意就升d pvp角
我就當佢育成game玩
同埋仲有100層深淵等緊你

我呢兩日re 左廿幾三十次都過唔到

光毛一出天下大亂

期望越大失望越大
利申：會抽

我得四十幾抽，希望中

仲有20抽保底
仲諗緊俾唔俾暗拳
手頭上有120抽
好驚100抽唔中光毛
神秘最好果次係120抽抽中

暗拳沙包嚟

緊係抽啦，暗拳一隻嘅存在就係抹殺一種打法，配得好係可以好勁

我唔想換裝同有暗法先賭rng，如果你唔在意啲錢嘅話你可以堆高裝備水平，或者試下將水扇換做Elena，試下穩啲嘅打法

我都試過水扇放頭，打龍就好易打，但係打暗蘿就好易翻車，總之練度不足嘅話，龍同暗蘿其中一邊要賭多啲rng，然後另一邊就會易過啲

水扇放頭會好過放後
因為成隊都薄皮 好難再幫佢頂

神器用血肉髓
加埋暗兔個陣就滿爆 一萬血放頭都夠頂

見好多人夾光鎚 但我冇

我之前放頭個隻水扇係count坦配勇證，同你呢隻高速傷害型差太遠，所以做唔到輸出狂轟

抽完暗拳遲下就有架啦，到時到你有光鎚冇暗拳又會想要翻暗拳咁就唔好啦，抽埋保底先算

你係魔鬼

玩得半個月 未咁快諗PVP住
升左人都冇裝用 又要整裝又要刷肥刷料升人 有排追

有無面版睇下

陣間試下先之前d 關已經用左幾百萬黎換裝，不過上面巴打d 裝咁癲好難跟

聽日更新
迷宮(confirm)
光大碌(confirm)
新挑戰副本
復刻支線
舊角pick up
免費換裝,討伐加倍之類
更新到夜晚10點

希望有討伐，已經無咩錢

有冇暗拳專家可以講下暗拳可以點配？
最好要幾多血？14000左右夠唔夠
我見ydcb 上到19000血黎特化二技

左定右好？

差唔多

右？12000血夠唔夠？

個人偏向多血好d 唔死先有輸出

你不如比多啲血佢好過

新手而家重玩，追唔追得切

Pve得，pvp你一個星期一隻6星都應該得

得隻火法，用3星打柒對面

依隻game好處係幾時都追得切
新手老手都係打緊龍11

萬4血好多角唔燒魂都打到，除非裝公會神器啦，否則起碼要高d hp 先反到人

國際服 Lihkguild招人, 想入嘅留個game 名~

前提要有升裝運，6星唔難，裝備先難搞

聽日隻新光暗咁撚正既

暗拳冇兩萬血都比人秒

咁早開車

cls

又迫人打丁

水砲車

泰妮SKIN

好似係新競技場裝

有無韓文jj translate 下

超正

好似得條鍊同頭值得買

用d字盲估，原來估到
武: 攻速率
甲: 血速率
頭: 攻率傷
鞋: 血速率
鍊:血攻率
戒: 防速率
第四項我估係抗

好似升到件正野？

不錯 平均一下跳5

原來100層暗籮非招回血消唔到係bug黎

其實破左防都好難唔死
好似一定要夾無敵咁 暗熊同佢又唔夾
攻守都好尷尬
依家5000分 見到暗拳都衝埋去打

原來重有一下跳幾多架，我以為固定好似陰陽師咁固定

新人留名
請問連登有冇騎士團可以join？

利申：廢team但公會戰必定參與

係咪亞服? 連登聯盟有位

咩ser

亞服，可唔可以留個位俾我
本身有入一個，不過愈黎愈少人，想退

Lihkg都有位，大約有8個左右

我quit左團，等我24小時

入得就自己申請

我有件同你差唔多
85級1下好似可以跳3-8 唔記得左

係秘密商店重置左2000鑽
買到大約200書簽 同 800神秘牌

冇人想知

why

玩緊隻chok bug game
可以chok到無限抽角，好爽

復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線
復刻支線

獵魔村物語
唔夠一日就畀連登仔收皮

好耐以前我都玩過隻驚可以用外掛瘋狂扮課金抽角，我抽齊角色之後就del驚冇玩到

可以享受課長級嘅待遇真係好正

有冇link?

獵魔村物語 係韓國定中國?

邊度講？復刻邊個支線？

無解裝活動

亞服零課收戰力x1 出戰位歡迎孤兒仔 有信心打足GVG先留名

痴撚線game

我要買skin呀 快開啦

冇晒書籤，冇泰尼，又冇新支線，幾個鐘之後入game 都唔知有咩好做

迷宮

課金

係咪唔會有新手/休閒公會

咩服

唔係你個個

幫你唔到

我自己就係當初是但搵個休閒公會玩到而家，冇任何限制同需求，keep到係最高級別就算

喺隔離玩bug畀人ban
回家了

笑死 仲bug到

30抽中左大袋

lihkg已經有兩個人抽到

但一樣會被ban

曬呀

跟
十抽2 5星
回家的感覺真好

仆街月頭打左兩隻地獄迷宮boss咁我而家咪少左兩件88裝

fk u我成50抽

正，18抽中左，開心仔

屌晒上面老母我儲左成個月點知乜春都冇

成個月咪得個十抽

總要有人保底推pool

尊嚴的寶珠比咩角色用？我隻薇薇安有用緊時間的xx

我都係18抽

儲左1800 神秘書籤

公會俾人曬完 上黎仲撚衰 潛下先
亞服零課收戰力一名 日日清劍

屌多次你地，個個都中得我冇

巴打，200開始抽定就保底？

30抽就想中會否太樂觀，剩30抽中就差唔多，我啲神秘抽都掉哂落海

唔記得暗蘿定光埃中左次，所以有排都未保底

呢度d 人10抽兩隻啦30抽已遠低過連登仔平均水平

亞服零課GC06
6抽抽中點睇

唔撚想睇

唔記得講，我40抽都無

抽唔抽到都係運氣好閒，但係我今個月打少左兩隻地獄boss就好sad

so sad, 不過我家成日唔記得打

佢專登停今個星期又唔RESET,係咪又出錯

水11隻王D血少左??

冇留意話點nerf,但係係有講nerf水11,因為sg話唔係one shot就好難打

到而家都未組到隊高士氣又穩過hell raid 既隊伍

我都組唔到40幾士氣,都係正正常常30幾士氣穩過,最新個兩隻就未組

保唔保好
利申：無課

保

多謝課長令我有GAME玩

剩50抽 抽30下都唔中仲要幾個月都唔中光暗5 垃圾驚

好似睇到d野

睇到啲咩？

咁講係咪代表你之前每幾個月就會中1隻ml5

神秘獎牌係咪刷新商店最易攞到

睇返個倉原來係成年都黎緊

肝多d討伐

抽左60野，唔中

真無課
啲神秘全部打公會戰儲返嚟

好耐無中過5星了

光夏招被動
如果同隊放隻坦+減傷神器
比人打只會發動其中一個?

會唔會太慢

諗緊用爆傷套定速套

速套會好啲
我係因為冇好嘅速套先用爆套

水11淨係變一次4隻妹仔

我得1000個神秘，剩底200中左

打左幾次因為隻aoe太高傷抄左

水11啲血少左，又要重新組隊

係咪第一次3 banner ?

新手係咪唔使抽果兩個新pool?

又嚟直播下光暗抽先
有18抽

幫你集氣

留名

我嚟啦

加油

1 4星汀果

2 4星汀果

3 3星光正太

4 3星光奶

5 3星光弓

6 3光奶

7 3星光奶

8 4星光王子

9 3星光槍

10 4星暗兔

11 4星暗兔

12 5星光大波

13 3星唔知乜撚

14 4星光弓

15 4星光修里

16 3光刺

17 3星暗槍

18 3星暗槍

總結
1 5 光大波
7 4
10 3

歐到仆街

光大波有冇重覆？

有了，N年前用暗刺換的

so sad

諗住暗刺改廢咪換隻囡囡返嚟丁，點知依然係暗刺天下

呢個真

屌 真

個配裝系統又話有得sort副屬能力值 係咪呃鳩人

暗蘿末日

好似有bug
不過預咗，一係延遲，一係有bug

隻野用落點，係超規格定正正常常？

兩個都係有愛就抽系列，唔算t1 pvp角，但唔差

加左攻?

你指光春黛？
唔算超規格，但好好用

睇你隊伍需求配裝，靈活度高

全攻裝：
唔洗畫像s3暗刺四萬
暗龍二萬以上
暗拳一定秒到
對面多暗角色，可以4保1春黛

速度半坦：
最正路
做副打手，配水扇一流
S3直接轟對面核心，水扇反撃再補刀
Cd3 輪轉快，拖幾下又用得
穩陣又舒服

傷害半坦：
無速度，所以一定要帶杜蘭月
對面多全體攻會好舒服，一直拉條，加快s3輪轉
因為放棄咗速度，傷害都有返咁上下
可以放入全坦隊，同對面磨爛蓆

結論：
有能力一定要抽到
近期少數嘅萬能角色
根據裝備而轉定位

但新手就非必需
好食裝，爆擊太難撐

Yes

抽唔到

我之前有能力抽，但係隻垃圾暗拳跳出黎食左我個能力

升卡琳定光夏綠蒂好?
聽你地講話卡琳裝好難砌🧐

岩岩玩番暗蘿就末日

有名你叫 末日蘿菲

本來想答你，但係碌上去見你一千神秘內中春袋

3抽

唔理了唔會個個都有掛

201就有
人手一隻

我見一開ser個個狗衝，基本上人手一隻，你地依d暗拳暗蘿等做沙包啦

當唔知繼續allin暗蘿

幫幫手😓我玩左兩個月😓超級新手

你黎？

發現胡大巴哈ac

好正

疑似HELL RAID 地圖
右上根本冇可能一次清晒小王加BOSS
最驚最高52士氣隊先行到 但係嗰啲隊全部冇補

以前就要打左邊40幾士氣打完就去右上個邊清一兩波卒先得，不過佢更新左之後打贏一次boss行到盡頭，下次就可以直接飛去boss後面，至少可以見到一開頭向右個3波細怪可以唔打，姐係第一個月唔駛左諗右諗，直接清王走到盡，第二個月先計數清哂細王同boss

暗蘿守隊真係冇前途

點算

轉玩攻
除非有暗熊

無

想問下依堆有無邊隻係勁？
主要係攻防公會戰個啲

攻守都得就 暗杰拉（光毛出左之後可能變相弱左）
光修里 光狗 暗席德冇野升都可以升

光修里，暗杰拉圖，席德同光法濟師都勁

暗杰勁到仆街
追住木埃dizzy黎打

冇裝比佢用

打

打緊速裝比新角

正呀，課左兩個月光抽中左暗杰，跟住解完成就有4抽中左火泰

放一個玩左一個月嘅ac
暗25，光奶，水扇，18000石，3000分，350書簽
留tg

暗杰好型

亞服零課收一名岀戰位 打得足就留名

屌你中3次5星神器 2次火刺
幾時比隻光夏綠我

暗杰應該用咩神器？

呢家建議用小提琴,殿堂果到有得換返

冇加攻 一下秒輔助

以後一街都係小提琴

右下隻mini boss點打

咩裝？

唔知係咪#665？

201個陣

繼續f5商店買神秘

邊到係殿堂？

就係果套 諗緊轉唔轉俾光毛

光夏綠蒂勁唔勁？有啲手痕...

未諗到光夏點build好

暗蘿唔好咩

推呀

bye

火春袋應唔應該召口升光春袋個陣?
利申：S

仲好唔好升暗蘿啲技

有冇人試過異世界手遊網 見到評論講過。安唔安全㗎

卡左成個星期終於過

暗杰應該用反擊定吸血套?

斬唔死

吸

暗蘿3技殺唔殺得死光春袋

你係咪調返轉咗句句子？
春黛半坦喎

件件裝都命中抵抗打孖上

Epic Shit 日常老屎忽新手表示已習慣

就係咁先問下嘛,殺到即係都鬥先手,暗蘿都未廢得哂

I mean 暗蘿冇可能殺到春黛，除非破防
春黛100%殺到暗蘿

好唔平衡

想問暗25 比較常見係用咩套裝有無巴打有圖望下

速爆，4k攻，10k血，85爆，300傷

elson *3

仲有200速

破防應該可以

不成材果隻係咁

如果換速鞋會太低攻

販賣機活動每日限定夾夾樂有無巴打抽過好野
我次次出下級強化石,換體唔好 傻的嗎

頭3日買過，全部強化石 之後全部買體

見到限定就忍唔住

有無巴打過左地獄迷宮？
我但侍從官打唔贏見唔到女皇

是但打兩隻都有女王打

998

我用剪刀剪kayron佢鎖一血開不死，咩設計黎

竟然普通光暗抽抽中光劍